Jedna z mých nejhezčích dovolených byl v roce 2005. Moje rodina a já jsme cestovali po Maine (v Americe). Máme rádi přirodnu, tak Maine byl perfekní misto. Viděli jsme hodně jezer a taky mnoho stromů.. Krajina vždycky byla moc hezká, a atmosfera nebyla hektická protože jsme nebyli v městě. Neudělali jsme něco moc specialního, ale měli jsme čas spolu a bez stresu. Například, jeden den jeli jsme na jezero. Celý den jsme plavali a četli v slunci. Večer jsme vařili večeři spolu venku. Ráda vzpomínám na tu dovolenou protože byla zabavá a relaxní, a měla jsem skvělý čas s rodinou.
